買Rolex有咩錶唔使配貨

依家買Rolex有咩錶係唔使配貨
BTW 唔要Datejust
已經有一隻Datejust

cellini
斯文款